【新鮮出爐】何君堯被DQ博士學位後的感想

好撚中二

Feel到佢嬲到傻撚左

佢咪有句話
「今日阿拉我.......」
佢當左自己係阿拉？

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

聽下佢係點形容自己

聽到何君堯 junior asshole

係咪真?

第一次睇佢啲自拍片
講嘢同語氣有啲似龍心

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

笑撚死

區議會虛報學歷

早抖 byebye